[急］ 用舊回鄉證喺大陸旅行社買唔買到機票？

托人幫手買大陸內陸機票 知要回鄉證No.
但我俾咗舊嗰張佢 （已報失)

想問用舊嗰張買唔買到？
如果我之後打電話改返得唔得？
又或者我直接用新嗰張會唔會唔俾上機？

求高人指點迷津

呢度可能少人返大陸，無人答你。新回鄉卡同舊卡號碼不同架，但會睇到換証次數